麻煩大家Fb share影片同時 【Backup條片】

大家share影片嘅時候
做多一個動作就係backup

發現Facebook好多人就咁share影片/相就算
//目前無法提供此內容... 會發生此情況，通常是因為擁有者僅與一小群用戶分享內容、變更了分享對象，或是刪除了內容。//

只要search “Facebook video download”
無論係網頁定youtube都有教學
最容易嘅方法係copy facebook link
之後放條link上網頁再㩒download 就搞掂

養成一個習慣 share同時backup
避免條片無咗 個個都等其他人backup
到時要搵返岀嚟就大海撈針

太多次見到人地嘅post「目前無法提供此內容」
麻煩大家養成習慣
Facebook 朋友唔知嘅copy and paste 依段文字
唔好比啲證據消失

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。